\input{../../main.tex}


\begin{document}

\task
{
	В цилиндрическом ведре стоит кубик льда. В момент $t=0$ в ведро начинает поступать вода с постоянным расходом $\lambda$. Снимите зависимость уровня воды от времени, постройте её график и определите массу льда $M$, объём ведра $V$, расход воды $\lambda$. Плотность льда считайте равной $0.9~\textup{г} / \textup{см}^3$.
}
\end{document}
